# [Grant Green] Idle Moments

2018-05-10

<img src="main.svg.png">

## フォント

### IDLE MOMENTS

- トレース
  - 似たフォントをうまく探すやりかたがわからなかったのでトレースした
  - パスの練習にもなったのでよかった

### GRANT GREEN

- ANTON(Google Fonts)

### 右上の文字

- BenchNine(Google Fonts)を少し潰して使った
  - 「ドンピシャ」なフォントが見つからなかった

### バンドメンバー

- BenchNine(Google Fonts)
  - こっちのほうは「ドンピシャ」だった

## 感想

### Google Fontsの探し方

- サンプル文がフォントによってバラバラだし、実際に使う文字列がどんな書体なのかが単に検索しただけではわかりづらかった

- が、サンプル文をクリックすると自由に文字を入力できて、ほかのフォントにもそれを適用させることができた

### 画像のトレース

- Lee MorganのSidewinderをやったときは画像の部分を単色塗りつぶしにしたが、今回は画像をパスでトレースしたものを使った

- こちらのほうが、より「それっぽく」なるので今後は積極的にやっていく

- パーツの組み合わせ方、どこの輪郭をなぞるか、などの判断が難しかった


